［落地獄］陳彥霖老母收左幾錢？

平時藍絲啲撕紙狗幾錢一次？

終結兒登五毛風向，勿再屌勇武同南亞手足
［星期日結論］［逆風而行］遊行有批帶gear，守重慶。冇批開花賀佢老母

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

一定有著數令到佢唔肯講事實

唔止謝sir，連er er er sir都……

成日講錢，感覺同廢老講的【9唔答8】差不多！
我覺得唔係收左錢，佢老母應該真係愛佢個女，但又覺得佢個女係一個負累，所以死左係一個解脫；佢老母就可以合理化再重新開始，以後同佢條仔扑嘢，就可以盡情地大大聲嗌！